晚餐：19052017

坑腩面珠伊 油麻地群記

Ymt我又住咗四年

好多野食

YUMMY

肥到咁。。。仲食

冇錯

唔洗食？

弘b呢排食啲野好正

係呀

好味嗎

好味 地方又光鮮